請問9月6號油尖旺區大遊行係由咩人/團體舉辦?

見到鋪天蓋地既洗版宣傳
我反而覺得有人帶緊風向

仲記唔記得藍絲點老屈71遊行導致疫情爆發
9月6號絕對未到0確診/零星確診 既時候
呢個時候遊行只會比藉口敵人用疫情污名化
如果咁快遊行 9月6之後所有既確診都會比敵人老屈為遊行群組

其次大家連正常出街都小心翼翼
落樓下買外賣都要用酒精搓手液既時候搞遊行?
就算你唔驚 其他人呢?

希望大家唔好因為突然好多人講9月6遊行
就覺得一定要9月6遊行
事實上民主派無講過遊行 本土派無講過 民陣都無講過
只係有人不停推post "請" 民陣入紙申請
民陣唔好話入紙申請 根本提都未提過
除左某d tg group同連登洗版之外
根本無人提過9月6遊行

唔係話所謂搞手係鬼
但tg&連登有太多滿腔熱血 但心智未成熟 無視所有困難既衝動撚
仲記唔記得重光admin嗰隻中學雞搞手?
我唔係質疑佢/今次搞手係鬼
但搞一次遊行唔係靠熱誠就得
進場 退場 如何合法集結等等
有無諗過點解明知狗最後都係鳩拉 但咁多次游行都要拎不反
連登洗版tg吹雞只需要鍵盤同sim卡
比狗拉 比狗虐待 比狗告 既手足要付出幾多呢?

明白受疫情影響既未竟之事遲早都需要重燃
但其實有好多方法比起咁早就遊行更有效 無論對落場手足定整場革命損失都更少
例如51黃金週
一方面重新聚集人心 其次支援黃店手足 再者來自狗既風險極少 即使疫情方面風險亦較細
排隊食黃店總比遊行安全
作為起步活動絕對比現時貿然遊行更為合適

係屌我p牌狗分化撚5毛拉之前
撫心自問下
你係邊到/咩人得知9月6號遊行?
你又從何判斷推你去遊行既人可信呢?
多人講唔一定啱
實際上好多開緊post叫人去遊行既人根本無深究過而家遊行合唔合適
所謂搞手除時只係一個心智未成熟既中學手足

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

本身民陣入紙申請左遊行
但應該唔會批

然後有tg group出力推

兩睇，我覺得香港人嘅革命
理論上邊個都搞得

我認同做搞手係諗得深層啲
但調返轉諗，既然話搞手無經驗
咁依家有邊個經驗可以做
今次唔做又要等到幾時先有人願意做

認同參加者要自己預算風險，認同搞手無經驗。但香港係屬於香港人，無經驗就靠大家幫手累積諗多啲，唔係ban完就算，人地頭就幫你起咗，中間場波點踢點運作，都要大家配合

最後我覺得，健康碼必然係清算用
已經再無幾可有遊行可以俾你籌備
依家有個幾星期出文宣，個人覺得係夠時間，我真係希望大家唔好拋個波去國際，之後就咩都唔理，出多次黎plz

民陣幾時入紙申請遊行?
其實最奇怪就係有tg group出力推
正如我文中所講 絕非質疑搞手係鬼
但最怕係重光admin事件翻版
所謂遊行只係由滿腔熱血 但心智未成熟既手足一意孤行
經過洗版就變成偽共識

只係當民主派 民陣 本土派 都無去做甚至無提及過既時候
咁仲係咪一個適合既時間去做呢件事?

Sorry 我記錯
其實早係7月已經有人提議搞遊行，所以呢件事唔係突然出黎

唔好下下都驚
唔係咩都做唔到

民陣請申請九月六日遊行

我哋冇放棄到
爭取國際支持

同意樓主

71同9月6已經兩回事
71開始有零星確診 但仲未確立第三波爆發
以而家既疫情嚟睇9月6號絕對未到0確診/零星確診
疫情方面嚟講 兩次搞遊行既時機根本唔同

每次遊行都隨時有過百手足被補
仲要加上疫情風險
而家真係適合既時間?
實際上所有9月6號遊行既信息都只係來自連登/某d tg group
單方面既洗版又係咪真係夠代表性?

我既意見就係9月6號未到適合遊行既時間
唔好下下都試
唔係損失太大
現時以51黃金週同類活動起步比即時遊行更合適

推

push this
邊個搞有咩分別
初期18區遊行咪又係素人搞

至於屈疫情
你而家咩都冇做都屈緊啦
洗你比位佢入